我係小廚神3

之前開錯post

又係bob

BB小廚神

刀神

嗰隻廣東話都講唔正嘅支那雞係邊個嚟???

成班有錢仔

工人姐姐係佢師傅

又話鍾意食黑松露
又有工仔姐姐

又係成班有錢仔

牛油果都唔識開

成班父幹

頭先個靚仔個英文名cameron elliot chiu, 做咩要三個名扮鬼佬

好撚心啲父母啦
手都未定就要佢揸刀揸鏟
喺電視威俾啲家長睇

而我不知

2歲開始學煮野食

香港唔好丟人現眼啦
同junior master chef爭左一百個level..
香港細路根本就冇空間去學煮野食
全部都係將d野煮熟再放埋一齊就叫完成..

成個扔9左

老豆係鬼掛

老豆係鬼last name姓chiu?

雖然佢哋都係細路
但對比美國版真係得啖笑

睇得多ramsay

最鍾意食白松露

屌你起碼都搵啲十零歳

上集唔錯

個節目幾時收皮

兩歲學煮野食

根本就係虐待兒童
啲老豆老母就覺得自己仔女出鏡好撚威

屌跟本班細路咁細就唔撚適合煮野, 平時同屋企人親子幫手整下就得啫, 你叫佢完全自己煮? 熟唔熟都未知, 班死人老竇老母推d仔女出去死, 個妹妹掂到鑊邊都痛/驚到喊啦。。煮野周時都彈到辣到手, 6歲太細

當自己係松露豬

都係為左show off自己 一定係咁同其他人講自己個仔/女上電視呀，記得睇呀果類 有呢D港媽，先造就左呢D港孩

真係爭得太鳩遠
人地係著重點煮好碟菜色
岩岩仲係到睇佢點樣用刀切手指同辣到手指係到喊

爛曬就扔9左佢，好浪費

呢個吹到幾撚大 不如話手抱嗰陣

一半係現盛 呢個最真!

個毒撚四眼仔咁少鏡頭

兩歲仲食緊胡仔下話

評判幾個廚都係唔撚入流
人地星加坡都搵米芝連三星啦
做到咁撚cheap不如咪撚做啦

離地到上太空

但係冇評判話佢
浪費食物

兩歲筆都未拎到拎刀喎

自信小廚神

三成熟雞翼

蒙眼play

it"s fucking raw

咁講法個細路應該會喊

雞汁

雞汁，may 姐

係咪MAY姐個孫

8至12歲會住啲咩出黎呢

杜如風潮文召喚

杜如風

成班怪獸家長

嗰個矇眼主持係乜水嚟???

有錢人連d仔女都有樣睇

成班有錢港孩扮咩識煮野食 平時肯定乜都工人姐姐幫你做架啦

想睇好耐有黃翠如就好啦

禿頭

串9呀bob

禿頭肥仔

串9 龜頭bob

成個蛋噠頭

好鬼好笑

大家好 我係呀ben

麥美欣

日日都煮飯

睇好煮麻婆豆腐個細路

幾穩重

個樣最貼地

媽咪話好食 唔通話唔好咩

分分鐘一話唔好食就去左跳樓

真係似平時有煮開

8~12 歲呢批好睇啲 , 睇個班未戒奶嘅做乜鳩

睇完好慚愧

咳完唔洗手個肥仔都幾得意

細細個就有黑松露食

係咪又係全部有錢仔女黎

呢齣野明顯帶出'' 嬴在射精前'' 果句說話

跌9左落地都食返

龜頭bob個女婿

真係切手指

杜如風一出場真係笑撚死

繽紛牛肉卷 邊到繽邊到紛

似舊屎

加料
佢係一個廚房佬

拿。。做老母唔好呃個仔

好勁

big big小廚神

單眼皮條女幾正

老母食到虧咗

條友咁似胡慧沖

用口食

嚇尻個小朋友

Ｊ緊杜如風

咩係螺啊，屌你啦返屋企打機啦小朋友

timothy好似大6仔

個肥仔係蝗

我覺得直頭係大陸仔

好撚似譚仔三哥

可能咸到早就冇左味覺

敏之

似冇戴眼鏡胡慧沖

笑左

Fergus好型

黃碧蓮做左咁多年d廣東話仲係1999

生完仔都好正

黃色裙個樣好似abc咁果個叫咩名

似大家食

有日本妹妹

高橋

日本妹

一9樣

日本妹妹 好可愛

一定係大6仔！

大家食?

屌阿bob都話佢似

屌你

龜頭bob都話似

左邊叫咩名

nana個兩條野好似觸鬚

我仲諗緊邊個

佢話LOGO喎
大家食下話

肯德基咖啡咁快過左嚟

金槍人

似餐廳個 logo

大陸仔堅識煮, 揸巴刀都知佢斬慣野

咪一鳩樣，典型大陸男人樣

大陸仔完勝港孩

以為呀bob話似大家食個男人

都有dd似

左邊條女咪又係成件大陸婆咁

Linna

D有錢人仔女d英文名高級到

呢批女幾正

Fergus真係聽都未聽過

大家食同其他人應該唔係同一個LEVEL

屌你大陸仔係咪拋鑊?

呢句真

巴打口味獨特

呂以村好似好勁

三哥

睇佢用刀已經唔係12歲既方法啦

佢選過港姐

樣起碼好過單文柔

大家食個仔

剛剛預告似係拋埋鑊啊。。高一班

thinkbig狗

痴線，秒殺麥美恩啦！
有無巴打識野？

麥美恩正啲

ON9
五官生到歪撚晒都話正

一撚樣

一定大6

大陸仔好撚勁

中華廚藝訓練學院第105屆畢業生?

個肥仔真係好似呂以村

全部細佬屋企應該都好有錢

我都覺
但好多個樣都幾老積下

12歲似20歲?
似30歲下話

真係佢個仔??

痴線，邊只

大家食夠膽煮中菜已經唔同LEVEL

呂以村睇黎會係大熱

呂以村

Fergus個樣都好成熟 好似d做生意嗰d有錢佬

大家食J老闆親戚

嘩 個個人個名都唔識讀

呢條女幾靚

個細路好頂引

咪係 啲家長俾佢地上多兩種樂器好過啦

雞翼中毒咁

呢批好似仲差過6歲果批

聽都未聽過

大家食整得好好

6歲有個整意粉勁過呢班
呢班得大家食係識煮

撐大家食仔仔

係咪越有錢 個細路既英文名就越複雜越難讀？

亂q咁煮咁

大家食晉級

屌 乜撚野big big小廚神 big 你老母咩big

大家食

大家食塊面做乜9

正

可唔可以比高橋晉級

jamima？冬菇頭係女仔？

Timothy Yup Yup

揀佢因為佢好得意

呀ben黎架wor

大家食呢個樣都係廚房佬樣,冇得輸

酒粒肥仔好得意

浪費食物都入圍

非洲好多小朋友都冇得食

一集就foul咁多

爸爸俾左錢，濕鳩芝士夾薄餅

似mixed

灰撚哂

咪又係睇樣

大家食仔仔

我都聽到下一位系女廚神 點知系冬菇頭

原來呢８個有錢Ｄ

下集 鼎爺 ?

亂咁揀人

鼎爺SHOW刀功

黑松露隊入圍

睇黎入圍既除左大家食係有料之外，其他既都係鬥捐得多錢

推到大家食奪冠

字幕又係用她，我以為自己聽錯

專登揀幾個年紀細想提升個節目可觀度

我懷疑佢報細數 高過其他人成個頭

大家食似冇咁有錢

同上屆個阿kit一樣，得佢一個係貼地

第一個6歲整到一味餐廳有得賣既意粉WOR

Pizza整到成舊屎咁 靚仔少少就入圍 痴撚線

屌，諗起懷仔

煮煮下浪費食物冇廚品都讚到佢入圍

仲有個串嘴肥仔

靠實力

睇黎你唔明我講咩

你唔明我講咩就真

bob個女婿無份

整爛個皮但得兩分鐘嗰個就真係叻啦
依個真係浪費食物

屌賣相咁款都入到圍

鐮倉江之島一日都玩哂啦

無料到先要整色整水姐

姐係煮到個樣似就有料咁你玩晒啦

上集多d靚女 今集靚仔多

推到大家食仔仔奪冠

你同我都食唔到點知佢好唔好食
至少佢同大家食都似樣先

佢無樣實比人FOUL
又唔係女

希望大家食J仔可以打敗其他假廚神

實力派

其實我想切親手個個女仔入圍

其實上一代六七歲煮飯根本好平常
何況為興趣而煮係應該鼓勵
係要show off呢個心態

推返上來先! 今晚

為左睇癲婆麥美恩

神刀工

頂爺~~

mayanne好靚女

手指呀屌

似選童星多過小廚神! 全都唔識切嘢! 表情浮誇

以前全集煮好睇d 睇左半個鐘先入廚房 屌

支持大家食

屌你麥美恩走去搞破壞

大家食𠴱碟好似有啲睇頭

環保菠蘿殻

大家食會唔會有得食呢味菜

Cameron 好得意

Cindy做老婆每日點過

獄中渡過

個節目幾好睇

Hadi仔好得意

又做啦!!!

50蚊任買呀

Cindy

金槍人好似幾乖

好on9

Camera

買唧唧冰

最貴係唧唧冰

唔係乜野叫任買

cindy把聲好嘈

咁大部機影住屌你老母咩

我有幫手比錢

唔係電視台影
你試下咁搞提子
佢唔屌你,我跟你姓

Jemima好自私

把聲好撚煩，係個街市最撚嘈係佢，係學校實係好撚扮野個種人

咪臭係

金手指

男仔定女仔其實

女

唔係男咩

女
字幕都係「她」

講價個肥妹

知道拍緊野就用埋呢個優勢

chok哂聲咁
咁細個就用自己年紀細/有電視台拍著 R著數 大左唔知會點

街頭魔法王x我係小廚神

做乜變左街頭魔法王

俾d掌聲！

街頭魔法王再生

Hadi好細個好得意

廚魔都要上電視

諗起係廚房裡面講句"Yes!廚魔" "唔該 廚魔"
唔知點解有種尷尬

邊個係金槍人?
上集冇睇

咁貴你估好好生意

Cindy好似啲abc求啲兵仔買手袋咁

其實點解會搵條會講上海街做上hai街嘅大陸妹做旁白

啲大人煩撚住

Cindy個d菜式集集都好勁

整蟹咁高難度

Camera 擋蟹 ，有錢仔懶勁想show野

Hadi

做乜撚

係咪會俾人鬧

哇屌 地獄廚房

又唔係熟道菜點整又要演野

係咪老豆老母迫佢地參加

煮野食已經差，仲要無禮貌

咩事,個個鳩黎咁既

明顯係唔識煮，臨急學

唔好鬧hadi呀

呢條女好假

實力好似好參差咁
同比起上季d個一批小朋友差好遠

垃圾Hadi 扮曬蟹

個個玩高難度咪搞成咁

話我？陣間叫爸爸捐少d錢

Camera假d喎，咁細個已經老積又虛偽

上集好睇D

its fucking raw!!!!

上季d小朋友係明顯有下廚經驗
今季似拍緊think big 咁

試食真係搵命搏

屌

hadi 話人果條肥仔

抵!

直線屌

有無人覺得肥仔講野gaygay地

覺

上季d小朋友自已整麵團
今季乜都買返黎 仲要話人肥仔

馬壯

唔撚熟，d 食物組合又奇怪

知唔知點解主題係蛋？生蛋食唔死人嘛

mami 幫佢地諗，明顯啦

抵死

道道都咁伏既

乜都現成貨
玩玩下咁

頭先個細路好似燒味師父

成個節目好似睇阿輝咁辛苦

依d 地獄廚房評判有冇得買保險

根本全撚部喺屋企都係工人姐姐煮
喺度先臨急抱佛腳

批皮買返黎，三文魚都係買返黎，但又唔屌？

俾經費你 又攞去買冰
煮野又求其 係咪真係以為黎玩架

上季個冠軍真係鐘意煮

隻蟹未洗我唔敢食

其實啲小朋友好慘，比老豆老母擺上檯上嚟出醜

婆婆啲蟹水

靠主持護住 唔係俾人直線屌

Agree
d 呀媽工人幫手煮幫手諗

酒粒仔

留返

我估呢個多嘴妹會入三強

Cindy好重機心

有蛋殼
上季果個最屎都唔會發生
今季美女廚房咁

未煮熟既雞肉都上碟

頭先蟹水嗰個小朋友有特權？啲評判唔屌又唔評佢啲野食，講埋啲九唔搭八嘅野嚟hea過？

地獄廚房

但幾q，好冧
我諗煲滾水，婆婆都話好味

睇黎老豆捐左好多錢

cyrus 又幾好笑容

做馬？

佢識講野話煮比婆婆食

Cyrus好似up入面個肥仔 笑得好得意

幾Q

今季唔fail人架
咁唔怪得之有人hea

頭先得獎嗰個肥仔笑得好cute好有童真

肥仔好q

Cyrus笑起上黎好pure 個酒粒

呢條友仔第一集就已經覺得人仔細細咁老績又假，大個肯定好虛偽

呢季啲參賽者流流地喎

唔FOUL人邊好睇

監制: 唔foul人邊好睇?
高層: 全部老豆老母TVB大客仔
唔foul得

又做啦

最緊要衛生

今集係Party Food主題

好多豬

帶一隻返屋企

cyrus

我識英文架

黃秋生

10分

榴槤芝士餅好多地方都有，條友講到好似自創咁

張振朗呀

有人對奶敏感
啲大人笑到

對奶敏感

唔夠大堆頭
輸硬

Nicole

其實個Jamima係男定女

大家食終於有章

個細路女

佢真係fit馬

佢宜家先拎第一個章

Cindy嗰組整得好靚

平面計第二組其實唔差，不過party plate擺成立體個氣氛會差好遠

今晚呀

今集主題: 感動人嘅菜色

好靚

個jemima究竟係男定女

又拋鑊

離左題? 團完?
係咪玩完啦

個FERGUS個格好撚衰
典型西肥仔格

唔好食，唔好，唔好呀

個個個樣都好有錢

去滑雪
我三十幾歲人都未滑過

佢媽咪

飛機餐，滑雪
呢代好幸福

父幹阿

Cindy 好感人

屌你老尾 睇到有少少眼濕濕

今集打温情牌

咁細個就穿耳窿

等緊大家食屋企人

我飛機都未搭過

金槍人唔係到喎，三哥頂住檔先

唔小心流埋馬尿

睇到喊左

有D假

阿bob都喊左

爸爸: 我係股東又要同你講咩

大家食唔好比人FOUL呀

大家食俾人foul就唔睇

成班細路竟然冇人戴眼鏡

感覺有d似靠消費評判同情心晉級

而家先知係女仔

女仔

乜原來條友係女仔
一直以為佢係男仔

咁細個就做TB?

學滑雪真係好尾機
窮撚淨係玩過雪櫃啲雪

肥仔cyrus真係好可愛

好鐘意cryus同cameron 好得意

我都以為係男仔

竟然是個 girl

cyrus sor

you竟然是個girl

CRYUS肥得黎幾可愛
個FERGUS就好撚西

竟然係女仔

真係好似老母

大家食個老豆條眉好靚

力高大左應該係靚女黎

agger

內定啦

d人妻好正

內定晒嫁啦,點會比D最細既去

大家食係咪輸撚左？

好想meet呀cyrus面豬登

個CINDY又係D虛偽撚黎

hadi

正常啦

太細個了

D眼淚話黎就黎

酒粒肥仔同hadi都好得意

hadi成日好好負

佢哋d呀媽個個望落去都好有氣質

好似成日好sad咁款

見到佢喊我都有d心痛

佢太細個 已經好叻仔

但hadi一笑就好得意

個個都行溫馨路線 頂唔順轉台
冇人想知你屋企人點

個fergus睇個樣就知大個一定食好多女

大家食應該入硬3強，睇得出佢應該比其他家庭家底冇咁豐富，但佢真係有D料

點會呀…

今集Cyrus好得意啊
嬲嬲豬個樣真係

大家食衰在西餐差
中餐靠果D濕鳩爐好難整到酒樓水準

蘑菇姐姐

I come back

徐淑敏幾時改撚左名架

wrong hole老婆又返出嚟撈

徐淑敏

徐菁遙
宜家同佢老公好似

Suki 係Suki啊

屌打依家d港姐

正到

wrong hole而家係咪仲未生到仔???

生左都係

超靚女
嗰屆一望都係最中意佢
而家嗰啲樣都記唔到

嗰個cindy假到呢

今輯無咁好睇

好假的肥妹

麥美恩好似當cindy冇到咁

好撚慘 條八婆靜係提Cyrus 個嘴臉又柒

佢家底睇嚟冇咁厚

推返上來先

做啦

台灣夜市

廢夾屎個格真係好撚閪

麥美欣條腿正到

屌 喺地下上粉又踩落去 狗都唔食

仲要冇冷氣 垃圾食物衛生咁差

港女格

開場個陣cameron個樣好似岩岩喊完

小廚神要去黑心食品廠學藝，我係一個廚房佬，係就係咁粗魯

明明就係腳汗麵線, 溝埋d粉上哂麵線到

咪係 真係靠地道呀

如果冇經過油炸, 真係食哂d菌

Cyrus都係細cindy一歲,但矮咁撚多

台灣小廚神 vs 香港小廚神

mayanne瘦左越黎越正

同埋Cyrus好似唔成熟

女仔發育先架嘛
你睇下升中派位唔分男女幾撚唔公平

咁細個已經溝台妹...

港式普通話 溝死女

Cyrus勁得意

家鄉的味道

Cyrus個酒渦仔

Cindy個樣同衣著都勁重支那味

今晚入直路啦!

原來今晚揀人入final啦

今日主題係意粉

pizza

開波

又話得一個鐘煮，又係咁撩人傾偈

咪係

Linna 姐姐

你哋個名個喺 pizza 出現
好似想殺人咁

pizza加幾粒粉上去

Cindy成個駱胤銘咁

屌你老母死肥婆

塊地好硬

黃智雯

金槍人入硬final啦

大家食今晚無人彈都入唔到真係黑哨

cindy塊面西到

頭先俾評判圍插

件大山婆同死肥仔入唔到

臭格

邊個係大家食？Timothy？

cameron好得意

Cindy個樣想點 好唔鋸咁

有錢女輸唔起係到瀨
字母粉有幾難諗呀

Cyrus都好得意 笑笑口

淨係用字母粉排字 做伴碟算啦

fusion都唔識學咩人煮野
利申：最近諗緊整一款印度sushi

有無人覺得力高D菜其實差D
成日整色整水

fergus睇個樣就知真係大個食女食到腳軟

輸左都笑笑口

冠軍就係得到大明猩公仔

反而整色整水好攞分

Nicole D野其實得個靚字，食都係好普通

個樣好有錢佬feel

決賽整中菜應該比大家食完爆

好純真天真無邪 唔會睇到輸贏好重

cindy係高班少少，但失手一次就夠

我睇都係為咗睇Cyrus
贏輸都笑得咁開心 反應又好笑

3粒星俾人反cup

力co好似幾有潛力變靚女

已經有d美人feel

希望大家食做到冠軍

抵死架喎完全offtopic
淘汰賽係唔容許犯錯

做啦~~~唔知今晚係咪final呢?
大家食 大家食!!!!!!

雲南米線，真係話佢似三哥

睇預告講到力高會輸咁
咪撚最尾變左大家食輸

咪就係 千其唔好呀

大家食贏啦

唔理三哥定大家食 佢一定sure win

力co巧打耳

咪撚到時話咩一路都睇好timonthy但今次有d失望

亞視鵬

紅衫紅褲

好想屌條女

邊條女先

三張牌好on9

唔講啦

越泰野

nicole點解唔搵cindy隻臭西

Cyrus可以就咁啜美恩對奶

Nicole 要搵仔仔

但係都搵左件死肥仔

呢條死肥仔話大家食好串

冇計 人地冇michelin大廚lead住

所以話女仔既友誼係好表面
cindy其實好自信覺得自己好過nicole
nicole係男仔同朋友之間都係重色輕友

Nicole 好似幾貼題

呢件死肥仔個格重衰撚過D豬西肥婆

Cyrus好有趣

但係佢個相有女性緣

等睇跌豬扒

咁好多女都中意D賤男既
唔係邊得黎咁多POST日日叫春話無好男人

跌完個MAIN DISH重可以贏就真係好黑暗

nicole係咪化行妝？

斷估唔會好快咁煮黯然銷魂飯掛

睇預告好似仲照出

cindy應該而家睇緊電視酸到仆街

Nicole好惡

一定扮好開心咁幫佢地打氣

港女

好想俾Nicole鬧

死肥仔個格衰撚到

應該係 之前有集唔知邊個話佢化晒妝

屌你個死肥仔唔識分莊閒

佢呢D反應先識媾女呀
幾有天份

肥仔同CINDY都係唔識分莊閒既人黎

典型西人格 細細個就咁，大個一定成功，但一定犯眾憎

想調教Nicole

性格好過肥仔

整個三個牌好多餘

大家食果種應該係幾懂事，但個人會好串

Nicole講野好寸

可能黎M

係肥仔太撚西

肥仔西
港女臭

岩晒

臭味相投

細個已經成陣臭味

一張牌都未撚用過

肥仔比人清算

我最錫你

Cyrus bb真係團寵黎

哇!

Cyrus

停左個死肥仔就岩

Cyrus好得意

CLS

我係大家食一陣等佢跌豬扒就即刻停佢5分鐘
睇你收唔收皮

三哥: 讓你5分鐘

cyrus好撚煩，最憎呢d細佬

nicole用得好岩時間好賤格
正一西女人

cyrus個樣好bb，好正

大家食有君子風範 應該唔會嘅，但佢助手就好難講

食屎啦臭西

岩

力高岩岩先話唔好咁卑鄙
呢頭就停鳩人5分鐘

呢種人最乞人憎
講一套做一套

雙面人 襯你唔覺意，就係你背後捅你一刀

大家食係咪以為自己都要停

[quote] ##

仆街 Nicole

請錯助廚

力高死港女

cyrus正傻9 又嘈

最撚憎依d細路

[quote][quote]

屌你老母 block

大家食黑哂面

CLS細路

大家食做助廚應該會幾好

岩 好黑人憎

都話大家食唔會做呢D

如果cyrus同nicole一組會唔借鬧交

唔講以為cyrus係入決賽果個

3張應該都係CYRUS用

fergus大個真係媾死女

皇帝唔急太監急

係

笑死 我憎你

Timothy應該好後悔搵Cyrus

cyrus未食藥? 最後一集咁hyper既

我覺得佢咁投入都好
係太細個唔識分寸

有無人好想屌nicole 中出佢一萬次

大家食讓你5分鐘，讓埋個助廚比你

大家食表示 你收皮啦cyrus

呢兩條細路最黑人憎 一個未來女皇港女 一個未來串77以為自己好笑既小丑

it's innocent it's brilliant

冇啦冇啦

地獄黑仔王

好慘

係鏡頭前面屌佢又唔係

Timothy全情投入

大家食好有大將之風

刮完後，仲食得？

nicole都幾好丫
佢都話唔緊要

搵阿媽都無用

抵呀

好港女

叫阿媽出黎係嗲下佢

You you and you fuck off

好型

fbi

佢心入面鐘意fergus

不安

Cyrus痴左線

咁先適合做餐廳老闆

Timothy最好最正常

死肥仔做副廚就收嗲啦

好煩cyrus,屌

大家食都頂佢唔順

點解會揀個Cyrus，好煩

佢發撚左癲呀

一分鐘買到蘋果？邊個信

大家食真係好乖

笑死 大家食同cyrus好似做group project 一個攬曬上身咁

係 收皮喇屌

1個打對面1.5個

Tim既eg都幾好，係我會忍唔住屌佢

麥美恩

佢有D修養
唔係下下露個性格出黎

個死肥仔真係好撚失禮

廚房入面個個都咁做架la

兩個助廚都係累事既

鬧返nicloe轉頭
都話佢天生識媾女啦
收放自如

可能大家食本身都知cyrus係咁，讓埋個助廚比你都嬴呀

仲要有時當自己係主廚

一分鐘內點買到蘋果

本來條女做硬醜
肥仔出黎擋晒箭

大家食冇可能唔贏

On9老母
個女搵老母幫個女會喊
完全錯晒個關係
家人應該永遠企係仔女個邊
個女竟然驚搵呀媽幫
做老母反省下啦on 撚鳩

第一次睇
藍色連身裙果條女叫咩名

如果大家食咁都輸 就真係

all in大家食win

呢D毛文話驚比老母鬧
平時應該成日比老母屌

王菀之

Exact7ly

收晒兵

左邊好基友

力高

大家食個feel好似麥明詩

姐係平時管教

屌你講小王子咪得囉

好撚假

一定係咁俾老母屌 教極唔識

係撚佢自己諗咩

老母教

cyrus 好得意

大家食all in, 港女力高贏投訴

教左個公主出嚟，公主是這樣練成的

nicole煮既野食同小王子有咩關係 9唔搭7

同nicole講鍾意佢嗰個男仔好得意

睇到真係好可悲又好撚嬲
好撚大壓力個女仔

比完賽輸咗 返去應該會比老母屌死

收喇nicole 淨係識喊 搏同情

遇見你 係塊豬扒

唔好落咁多油就會無咁多油

到而家明白大家食點解搵Cyrus做助廚，原來參唔多個個支持Nicole，根本無得揀

Timothy同fregus

Nicole真係好撚港女

炸個陣唔落咁多油就唔會咁多油

煮送唔叻就整色整水

笑撚左

好撚慘

仲要扮番fd, 屌

藍帶豬排幾好呀

呢d 有錢靚女緊係要咁教啦
正常到不得了

有無人覺得Heidi好正

cindy自己返屋企摔碟啦
阻住nicole媾仔

個小王子一定老母教啦

七彩繽紛嘅餸一定好普通

真係出去食果D咁

大家食夾個Cyrus都唔發火真係好撚勁

大家食正好多喎

前菜大家食應該贏

大家食無得輸啦下話

屌你呀bob

大家食已贏

好想食timothy個個

收哂兵

好感動

cyrus好on9

大家食sure win

cyrus無間道

俾個死肥仔累死

CYRUS搞破壞
唯一一樣HOLD既甜品煮到變洗潔精

cyrus累撚鬼

可能鏡頭後有d不愉快 好少細路男仔會支持女仔唔支持男仔

cyrus收皮啦

Cyrus真係好盞鬼

大家食好厚道

你老味條友嘈鳩住哂仲要同佢say sorry

逼人講對唔住

助廚屌大廚
即係Scott 屌Gordon Ramsay

垃圾死肥仔

成個甜品都係佢整

成個甜品都係佢做 但個甜品咁難食

大家食煮野都煮野 唔洗吹乜9小王子

Bob

Cyrus好正

收喇cyrus 唔係你大家食贏撚左

哇大家食個句好毒

係，老豆識教仔

Timothy 希望贏

Cindy眼紅樣

曲線踩你識咩

屌你港女幫港女

哇

我屌

童言無忌童言無忌

抄就抄啦，創意！

如果條女贏，即係做馬

大家食!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

毒撚唔識social

Nicole勁西囉又扮野
女主持一定支持女

nicole有家底啦擺明

加油呀!!!!!!!!!

懶緊張

屌你懶係刺激咁女頒比女男頒比男

一家係4:3 懶緊湊

加油!!!!!!!!!!!!

煎pan醒醒定定

力高錢銀搭救

屌你老母Nicole
有西創意呀你？

竟然

Timothy

好波

好波 煎PAN

終於係男仔羸

我仲以為會益女仔添

煎pan講得好
條女勁西

大家食家底最差竟然贏左

仲以為煎pang鬧唔團結會輸添

大家食好波

挑 本身都夾晒計啦
實係最後一個先分高下

我老母都話似大家食

見到女比女
男比男都估撚到

點解叫大家食？

大家食好波，
條八婆返到屋企比老母屌了

一世免費大家食唔使錢

個冠軍獎座

大家食好波 煎pan好波

大家食由開波無星一粒一粒咁反CUP

煎pan心諗: 吊你 跌落地都比我食仲想我比星你

係咁架啦 唔通比哂timothy咩

咁又唔係既
佢D擺碟/設計菜式黎講好有心思
第日開餐廳應該OK
反而大家食就普通D

好有禮貌

大家食表示 我鳩炒個炒飯都贏到?

大家食有無考慮一齊合作下

大家食真係好厚道，咁細個就好懂事
呢齣野好反映父母點教仔女

好慘 應該至少一個禮拜冇飯食

串鳩 Nicole態度差

熱血

MOLAMOLA

好波
Nicole垃圾

連阿bob都話佢似大家食
不過大家食 好在無黑哨

禮拜一一於去大家食食早餐支持下佢

Nicole屌你老母

Nicole好撚港女feel,反而我覺得個男仔好謙厚

btw唔係似三哥多D咩

大家食擺明係實力派

其實可能係想比哂 但唔可以傷害小朋友既心

拎住3粒星都俾人反cup
力高好慘 雖然港

剩低既比我thx

終於都做完

一個實而不華
一個華而不實

大家食有自信 有禮貌 有實力
君子到不得之了
輸比港女就仆街啦

同其他比真係超班

輸了比賽 贏了fergus

形容得好到位

呢d毒撚唔識作乜撚野小王子 靠實力好彩都有回報

見條女碟嘢整色整水已經唔開胃

不過啲貴餐廳多數都係後者

立心不良 暫停Cyrus 😂

重要之前先講完唔會咁卑鄙
人地一出事就即刻停人

點解肥仔係大家食？

其實似3哥多D

唔知nicole 睇左今集 會唔會俾老母屌多鍋

港女真係好賤格

肥仔唔係Cyrus咩

聽日上A1
比賽中途無蘋果 小廚神屈居亞軍
港女母女深宵檢討 終大打出手

贏條撚咩? 3粒都比人返cup, 條垃圾港女一定會怪fergus幫唔到手仲要跌豬扒, 比評判扣分, 入晒fergus數喇

慘了，已經幾個月食白麵包飲水喉水。
睇返今集應該再罰多幾個月

個女仔比佢老母教成咁
老母係屋企似係屌老公屌個女
迫自己個女做埋d mission impossible
之前仲喊住講我盡左力
老母比極高expectation 但零support 個女
個女驚搵老母幫
返而搞到個女自信不足
同埋成日擺出一個強勢狀態
真係好垃圾依種教法

2年後A1
小廚神淫照流出
奇拿再出山 小廚神FERGUS食盡女廚神
NICOLE CINDY齊中招: 我地好傻好天真

我要力高老母算

巴打識食

件死肥仔老豆老母唔知點教
先教到個咁衰格既細路出黎